[
    {
        "id": 779,
        "question": "Üstünlük, kazanım, yarar",
        "letter": "A",
        "answer": "Avantaj"
    },
    {
        "id": 1184,
        "question": "Hisse, menkul kıymetler vb. alınıp satıldığı organize piyasa",
        "letter": "B",
        "answer": "Borsa"
    },
    {
        "id": 153,
        "question": "Keder, Zulüm",
        "letter": "C",
        "answer": "cefa"
    },
    {
        "id": 174,
        "question": "Düzenli aralıklarla ve sürekli belirli aralıklarla yanıp sönen fener",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çakar"
    },
    {
        "id": 1401,
        "question": "Yetkili bir kimsenin bir konuda yayın organlarına yaptığı açıklama, beyanat",
        "letter": "D",
        "answer": "Demeç, demeç verme, demeç vermek, demeç vermesi"
    },
    {
        "id": 1949,
        "question": "İNSAN GELİŞİMİ İÇİN GEREKLİ BİLGİ VE BECERİYİ KAZANDIRAN, KİŞİLİĞİ GELİŞTİREN HER TÜR ETKİNLİK",
        "letter": "E",
        "answer": "Eğitim"
    },
    {
        "id": 571,
        "question": "Bir girişimde başarısız sonuç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fiyasko"
    },
    {
        "id": 235,
        "question": "Sözde, sanki",
        "letter": "G",
        "answer": "güya, gûya"
    },
    {
        "id": 60,
        "question": "Güney yarım küre'de en uzun gecenin yaşandığı ay",
        "letter": "H",
        "answer": "haziran"
    },
    {
        "id": 603,
        "question": "Gereği yokken, genellikle kendini göstermek için işe karışan (kimse)",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşgüzar, İşgûzar"
    },
    {
        "id": 1939,
        "question": "Küp şekere göre daha büyük boyutta özellikle Erzurum yöresine ait şeker türü",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıtlama, Kıtlama Şeker"
    },
    {
        "id": 302,
        "question": "Bazı bitkilerin genellikle süt görünüşünde olan öz suyu",
        "letter": "L",
        "answer": "lateks"
    },
    {
        "id": 1763,
        "question": "ÜRETİMDE BİR MAL ELDE EDİLİNCEYE KADAR HARCANAN DEĞERLERİN TOPLAMI",
        "letter": "M",
        "answer": "Maliyet"
    },
    {
        "id": 332,
        "question": "Sıra ile belirli süre bir yeri bekleme işi",
        "letter": "N",
        "answer": "nöbet, nöbet tutma, nöbet tutmak"
    },
    {
        "id": 649,
        "question": "Birden çok kimse veya nesneyi ilgilendiren, müşterek",
        "letter": "O",
        "answer": "Ortak"
    },
    {
        "id": 1539,
        "question": "Açıklama yapmadan, belli belirsiz bir biçimde, müphem",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örtülü"
    },
    {
        "id": 957,
        "question": "Canlı bir organizmanın oluşturduğu ona özel bir renk veren kimyasal madde",
        "letter": "P",
        "answer": "pigment"
    },
    {
        "id": 1906,
        "question": "BASKETBOLDA, SAYI OLMAYAN BİR ATIŞTAN SONRA POTADAN SEKEN TOPUN HAVADAYKEN YAKALANMASI",
        "letter": "R",
        "answer": "Ribaund"
    },
    {
        "id": 415,
        "question": "Bir şey bildirmek için verilen işaret",
        "letter": "S",
        "answer": "sinyal"
    },
    {
        "id": 419,
        "question": "Yetki ve sorumluluğu olan, yöneten kimse",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şef"
    },
    {
        "id": 434,
        "question": "Hükümdarların oturduğu büyük, süslü koltuk",
        "letter": "T",
        "answer": "taht"
    },
    {
        "id": 1072,
        "question": "Fikir, sanat ve endüstri alanlarında çok büyük bir gelişme göstermiş olan, medeni, mütemeddin",
        "letter": "U",
        "answer": "uygar"
    },
    {
        "id": 1565,
        "question": "Birlikçi, birlikten yana, birleştirici (siyaset)",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üniter, üniter devlet"
    },
    {
        "id": 1567,
        "question": "Miras bırakılan kimse, mirasçı",
        "letter": "V",
        "answer": "Varis"
    },
    {
        "id": 496,
        "question": "Enerji ve ısı ortaya çıkaran yanıcı madde",
        "letter": "Y",
        "answer": "yakıt"
    },
    {
        "id": 1588,
        "question": "Bebeklere iç çamaşırı olarak giydirilen, ince pamukludan kısa ve kollu giysi",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zıbın"
    }
]